報左P記 7日免費試玩, 準備去受死

有冇巴打教路有冇d咩應對辦法.

係咪會被踩到一文不值?

洗唔洗聽佢講一粒鐘??

一個鐘... 你預起碼2-3個鐘

聽一陣想走會唔會有幾個大隻佬禁住你?

你決絕d 話咩都唔join 就得
btw 佢話有冷靜期架bo，雖然我有次次見到佢地同客傾plan 會錄影，有哂cam 有哂system 去錄

最緊要唔好帶信用卡

唔會 要走實走到 最緊要夠厚面皮
但通常都唔夠厚面皮而去join plan

試過比兩個pt夾，帶我玩其他器械玩左半個鐘
之後帶左入房傾買堂，佢都冇問我買唔買就話"你打算買幾多堂?做多啲做密啲包你又效果(比啲腹肌相我睇)"

最後係咁話冇錢+淨係想跑下步就放我走

諗住如果一個鐘都未完就走先

我決絕d佢係咪就會放生我俾我自己玩?

直接話冇算

Join就唔會, 但要俾佢皮勞(唔識寫)轟炸兩粒鐘都幾係野...

多數要煩到你發老皮佢先會放你走.
同佢講道理是冇用的.
來源:自己經驗

呢招冇用，聽講簽左字你點都要比